[BL]男男相愛很美好討論區(9)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

原來係呢個我之前都睇過
右邊嗌得好銷魂

1002

原來有1002 我以為會回唔到

Loho你會俾幾分?

3

新post 留名

極速留名

除咗雞之外，都好難搵到個肯同gay couple 3p既女仔喎

點解可以1002
Btw新post留名

咁低?

有冇人鍾意jude law
呢張比仔擒gif又係正
[img]
[/img]

搵bi嘅女仔可能會好啲 感覺bi嘅人會比較易接受

Jude Law個頭

話說好似好耐唔見妄想b

5**：極度靚仔
5* ：十分靚仔
5 ：靚仔
4 ：尚算靚仔
3 ：中上
2 ：普通
1 ：不討好
U ：醜

萬一我地兩個都唔得就...

原來3係中上 咁就差唔多

4啦, 計埋身材

咁即係證明你哋係真hehe
可以放心滾床單

佢喺台灣算俾人稱為高質hehe
佢男朋友好得意

係咪得佢消失咗?有冇記漏人

條女好慘

5**: 50路大叔
5* : 黃景瑜
5 : Koji Minami
4 :
3 :
2 :
1 :
U :

其他未諗到

好簡單 只要搵一個bi嘅腐女就得
佢一定好樂意觀戰

遲d先

點解你覺得bi既腐女會肯同gay 3p
腐女觀戰就得，肯隨便同人搞又可以open到3p我估都係老江湖，bi既你話同一對異性戀3p都仲合理，同gay couple又好似九唔搭八咁

黃景瑜
5**

好撚正

5**: leo
5* : keanu reeves/jamie
5 : 斌女/金城武
4 :藤木直人
3 :蕭正楠
2 :陳奕迅
1 :no comment
U :不願置評

其實我都唔知睇落又好似幾九唔搭八

景瑜bb真係正到地裂
又靚仔又大隻性格又好(我估)

雪雪雪都有3?我俾佢1

想食洋腸+侵侵高大靚仔咩都有可能

我173 應該唔算高大

佢而家都好正

你飛咗男朋友?呢個係新男友

樣有3分以上其實已經好夠
而且有樓有…hehe

我諗左一陣肯同兩條仔3p既女仔，同佢鍾意女仔冇乜關係呢，3個人裡面得佢一個係女仔

搵肉丸出賣色相

我心目中u係好樣衰，你比雪雪雪1，佢只係比好樣衰好些少，姐係都是樣衰

我淨係諗如果自己都係鍾意同性嘅話可能會比較接受同同性戀情侶做
我估直女應該唔會肯同同性戀做

佢未至於樣衰 但樣柒所以1

open minded d都可能接受到
諗緊大愛左膠可能肯

近排個樣太攰，但都係咁正
點解香港出唔到呢d明星

好鍾意佢戴呢種眼鏡

我ff緊侵仔身型係咪好似Troye咁 偏瘦削?

我買左佢本寫真
好撚毒

正常樣我會比2，合格

5**: 羽生結弦/50路大叔/金城武/長瀨智也
5* : 高以翔/蔣友柏/丁丁/後生leo
5 : Chris Pratt/瀧澤秀明/山p
4 :Luke Evan/Ironman/法鯊
3 :肥仔倫
2 :
1 :
U :唯唯

唯唯

唯唯 笑左

嗚呀第二張好正
景瑜bb真係好撚正
佢唔好拍拖住呀

唔毒唔毒 景瑜bb絕對值得收藏

肥倫BB同唯萎只係差兩級我不能接受

笑咗

無知一問 肥仔倫係邊個

koji絲你有冇買到

得我覺得已經好樣過好多路人...?
係咪我要求太低 ?

你要求好高

有呀，上年出，佢去康城果陣影果本

唔係呢本咩

5**: 羽生結弦/50路大叔/金城武/長瀨智也
5* : 高以翔/蔣友柏/丁丁/後生leo
5 : Chris Pratt/瀧澤秀明/山p
4 :Luke Evan/Ironman/法鯊
3 :肥仔倫
肥仔要先撚到佢喊先 其他上面講個堆其實已經可以 作為男性已經係另一個次元既lv 現實d講句 分分鐘欣宜都仆住say yes

冇
我要去到超級無敵好撚鍾意嘅程度先會買嚟儲

求圖咪出聲囉

sor其實我都唔知邊本
都係啱先上網搵張圖俾旭熙睇 點知搵錯圖

其實我差唔多去到呢度
佢d電影如果香港唔上 我返大陸睇

上深圳都好近姐

佢…真係唔算靚仔
而且1同2你當係次元空間

上面嗰張圖係咪就係你買嗰本?你買咗五本?
你真係好鍾意佢 我最多都係J佢嘅圖同片

我覺得自己已經癡左線

好彩都近
如果香港會上都好

其實我都知
所以從來貼圖都唔敢放佢上黎

其實邊個係肥倫?講咁耐我一直都唔知

媽好柒呀2都俾多佢
我覺得佢硬係有種傻柒味

新PO留名

有冇人鍾意睇卡比丘D小說？
暫時睇過《八號風球》、《走狗》、《溫柔豢養》、《玩物喪志》、《法外之徒》都幾好睇

我覺得2都比多佢

5**：世界既Bug (50路大叔/後生Leo)
5* ：男神 (黃景瑜/Mario Maurer)
5 ：明星樣 (Koji Minami/小斌女)
4 ：校草
3 ：不錯
------分水嶺-----
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣
定時更新

睇過法外之徒 但因為篇幅太短所以麻麻

我都想知

冇人識既英國演員仔...唔啱你地口味架
非主流

屌你係都搵張好D

奈巴係咪想幫佢倒米

有無人知呢個小小小鮮肉
雖然真係好細個但好靚仔

一追新post就見到 笑左

嘩邊個來?優質潛力股
佢幾大?有冇14?

奈巴正仆街仔黎
你睇到邊 棄左未

最後

斷斷續續咁睇睇到22
呢排冇乜時間可以屈係屋企煲劇

個受好正，扮豬食老虎深情強受
篇幅適合畫成漫畫

奈巴我求下你唔好再貼喇

嘩呢種屬性既受 好有興趣

我覺得要post肥仔喊到眼都紅哂既gif
睇完真係一秒愛上

要睇劇先會愛上佢
其餘…

旭絲你平時睇咩作者架

你貼完圖搵鬼睇咩

我覺得肥仔唔差喎 見到佢喊有啲我見猶憐

其實我都覺得係，肥嘟嘟幾可愛

跟風玩下先

5**：世界既Bug- 咸爺
5* ：男神- 雷神/有鬚既美隊/狼人
5 ：明星樣- 有鬚既Xabi Alonso/Giroud
4 ：校草- 蝙蝠俠
3 ：不錯- 有鬚既拉莫斯/Big Gay
2 ：普通- 小狼
1 ：柒 -Benenict 唔識串
U ：生化樣- 689

平時無咩留意真人cp 淨係鍾意睇漫畫/小說
無意中見到呢對 仲要結埋婚
真心覺得男男相愛真係好美好呀

屌 689都不是人
生化樣都叫做有個樣

佢哋個樣好嫩口 大陸有好多真人cp
有一對cp仲孖住玩cosplay

689

諗唔到又唔想漏空佢
求9其搵個我見過最柒既寫住先

真係既?

我又玩下

5**：世界既Bug － 黃景瑜 哥哥
5* ：男神- Leo Ryan 福山 滕木
5 ：明星樣- 山p
4 ：校草- 唔笑ge lucky b
3 ：不錯- 好多
2 ：普通-
1 ：柒 -
U ：生化樣- 之前同新聞小花拍拖果個

唔係個個小狼

已經自暴自棄了嗎

福山

之前講既fj234
2個淫零姊妹分享佢地既社會最底層hehe日常 有好多都好爆

係呢隻小狼

記得之前佢結婚日本d人崩潰

佢都好正

寒輝夫夫
攻29歲 受30
結婚1仲要喊出嚟 嗚呀

係呀係呀
頂 頹到連名都唔記得

年下

見有人話可愛先敢貼咋

佢個屎忽加好多分

咁木村結婚果陣呢

佢哋係好姊妹嚟?唔係一對?

攻受分明好有愛

今日又推得咁快既

我都想講佢唔計落人度
生化樣我覺得係陳偉霆個種

呢個冇研究 對木村無性趣

諗起之前好紅個對CP夏河同洛洛
個陣睇覺得佢地好SWEET……唉

啲語氣好八婆 笑得好猥瑣
笑死我 好正

有冇相呀
散左？

好似係工藤靜香收到勁多恐嚇信同有血嘅野

好癲
佢老婆好慘

夏河同洛洛未聽過 有冇相？
有啲cp會覺得佢地好假
但真心覺得呢對堅sweet
度蜜月同攻一家人去

零仔以前係攻嚟 同攻一齊先做受
我覺得好似睇緊小說咁
仲要年下攻 嗚呀

嘩!!!淨係俾佢一個屌我係咪睇緊小說漫畫
仲要年下係愛呀

最後吵大鑊變成仇人
GOOGLE打夏河洛洛會有好多相睇，夏河係攝影師，所以成日幫洛洛影相
分手原因夏河話洛洛想出名所以瞞住佢走去整容，貪慕虛榮，又出軌
夏河之前幾乎個個禮拜都狙擊洛洛，持續好幾年(其實佢咁做反而覺得佢好煩同衰)
但近年已經冇留意佢地D野

佢唔笑又惡得起 笑起黎又好qq
喊起上黎好想攬下佢又想s佢

嘩我記得呢對 好耐之前係微博睇已經覺得佢地好假
但冇諗過分手變仇人

呢對n年前睇過佢地啲相假到仆街原來反咗面

仲記得個陣佢地好多小妹妹fans周圍招黑

我覺得貪慕虛榮都係夏河搞成，根本係佢見自己放咗洛洛D相紅咗就好高調咁曬命
洛洛變得貪慕虛榮係唔奇，但我覺得夏河更不忿係洛洛唔再受佢控制

大陸好多腦殘粉
渣男殺漠到而家都仲咁多人鍾意真係天無眼

快D睇埋佢啦 之後果十集係咁呷醋係咁喊

佢地d樣都奇奇怪怪既

狙擊前度呢樣野已經夠仆街 殺佢老豆定殺佢老母呀 連少少情份都唔念下

Chur埋返工就睇 返到想死
要連煲十幾個鐘劇補數

碌fb見到
想講日本高中生唔知係本身就玩得好癲定點 好似係呢兩年先有男男玩pocky game呢樣野

前幾年好似好hit bl cafe
嗰陣menu有嘴對嘴餵pocky
可能因為咁hit咗

好正呀日本仔真係識玩
隨街拖手仔隨街親吻不是夢

佢最核突係成日陰陽怪氣去暗串洛洛
但又好多時話以後唔會亦唔想再提起呢個人
反而洛洛好似係冇反擊同回應過佢，幾低調下
對比之下覺得個攻呢種舉動又渣又蠢

而家香港都多咗隨街拖手，見過幾次

其實分咗手狙擊人呢個行為真係好差勁同好肉酸
話晒都係大男人一個 搞到自己成個怨婦咁何必呢

點解我見唔到我都想睇吓啲中學雞基情四射
話說之前見到個十分高質嘅中學雞 操到好fit
以為大人嚟 點知著校服

銅鑼灣同朗豪坊都多hehe情侶拖埋手攬頭攬頸果d

2麵比多佢，姐係1，咁陳奕迅咪即係u生化樣囉

硬係覺得強國微博高調hehe情侶伏伏地有d假

講開就諗起之前希慎見過一對拖手行
即刻腐女魂甦醒

我俾Eason 2柒頭雪1

我喺朗豪坊見過一對幾靚仔下有4既hehe，佢哋仲要着情侶裝，一個件衫同另一個條褲係同款嚟
我喺屋企附近又見過幾對疑似hehe，其中一對係鬼佬又係靚仔嚟，佢哋着衫style好似都係tee加短褲，兩條褲個款仲要好似但顏色唔同，hehe機會率好高

eason靚仔過雪雪雪，eason肯定好開心

有4?咁咪好靚仔?
講開鬼佬我都見過一對鬼佬疑似hehe
一個啡短髮 一個金髮扎髻 兩個又高又靚仔
著同款波鞋同款手繩一定係訂情信物

Eason唔差㗎其實

情侶服裝同飾物，十居其九都係
gay cp連着衫style都會相似

對朗豪坊hehe個樣似讀緊大專/學，應該都係學校入面d男神級嚟
只要見到兩個男既痴埋一齊行，腐魂就會覺醒，係咁偷望同估係咪hehe

佢唔驚比人輪大米
定媽媽生得佢好安全?

只要2個男人隻手既影像一重疊我就會

所以會成日高速咁掃 睇下係咪真拖
好攰會成日無啦啦自己發動

生化樣

結弦bb真係冇得頂 追左佢四年
之前隔離po啲人話佢就快退役

我見過 兩個都又高又瘦
好正

你個朋友就正啦 同十個高質hehe日對夜對

雨b入腐幾多年?
我都係 見到兩個3以上男仔一齊就會覺醒
我直頭會當佢哋係hehe 估邊個攻邊個受
先望樣再望吓個屎忽靚唔靚仔再返前面望JJ
對眼好多嘢望真係好忙

即刻降分 U!

我多數係旺角同銅鑼灣見到
見過一帥一醜CP，感覺好真愛

EASON以前唔差嘅，叫正常啦
但雪雪雪睇落去同鄭嘉穎陳偉霆一樣好奸，所以唔鍾意

呢對紅咗之後先多高調HEHE，仲要好多係假想博出名
講講下記得夏河同洛洛一齊個陣都成日鬧自己D EX

上網睇咗懶人包之類
兩條友都好有問題
我覺得係各取所需 互相利用
夏河好無品 分咗手幾年都係咁提
又話佢地之間唔算愛情
又話洛洛係佢驕傲嘅作品
又係咁踩佢 佢係咪精神分裂
洛洛嗰陣仲要未成年 我接受唔到 睇相瘦到未發育咁 好似搞細路
有冇其他cp介紹 等我洗下眼

癡撚線 當自己塑造左一個人出黎咩 作品
所以真係少左睇真人couple 正常夫婦情侶都有自己既問題 呢啲拍拖拍比全世界睇既情侶就更加煩 諗諗下就好易對呢啲cp幻滅

都係二次元最好

有無人睇左銀魂電影?

原來佢嗰時未成年唔怪得個樣咁嫩
驕傲嘅作品係咪黐撚線咁樣形容法都有

真實cp其實唔睇好過睇 一陣佢哋分手反面真係咩都幻滅晒
不過亞洲好似好少hehe cp咁 除咗寒輝有冇啲真係好恩愛唔造作嘅cp 好似外國嗰啲咁

屌未睇 比人放飛機 又未出更表
諗緊要唔要單丁去睇算

係 真腐番定bromance都好起碼有得ff 永遠冇結局呢回事

亞洲已經好少留意 外國youtuber有幾對都拍拖拍到好似一個brand咁

所以我覺得洛洛嘅貪慕虛榮係比佢搞成，佢話過初識洛洛個陣，洛洛係無物質需求
同埋又成日鬧D EX個個都貪佢D錢，究竟係對方問題定佢嘅問題
中國CP真係諗唔到有邊對好，BL同BG好多都好假
連玩二次元嘅COSER圈都亂到痴線

旺角同銅鑼灣完全冇上
好想睇呀

其實都係 所以唔會點ff真hehe
人地係真係拍拖 同真人bl/二次元bl/腐番腐劇唔同 冇得用屬性囊括 又唔係想像中咁美好
感覺上好似睇緊大大與小妹個對垃圾既高質版咁 睇人拍拖其實都唔知做乜

香港啲場真係勁少
又一城都係一日得四場 又得個幾間戲院上

真係好少留意真人cp 好假無咩幻想空間
好似好多都係用gay嚟增加知名度
寒輝都係 只不過覺得佢地sweet得嚟又唔反感
有條片係度蜜月拍寒一家人 好有愛 假唔假就見人見至

我諗睇真實cp只係純粹鍾意睇到一對真hehe佢地日常

我覺得劇或者電影嘅cp仲好睇 雖然係假但假得嚟好正 有排ff

Bromance最正 通常都好大幻想空間 男男之間嘅曖昧好正
Bl滿足腐女各種需求 所以好多都好美好
真hehe聽親都係fun多 好亂咁
可能因為無咩真hehe講佢地故仔/多數唔係好結局 所以落差好大

【沙嘩啲卡】《出貓特攻隊》三星抵港 「賓爺」親民冧fans

旭熙b召喚原來你男友嚟咗香港

現實永遠都係現實 就算男男定男女都好
聽得太多睇得太多只會覺得好失望
所以最後都係bl先搵到慰藉

有咩劇好睇呀？
睇過有啲泰劇覺得好尷尬 演得好假
同埋好多攻受個樣都好見人見至
暫時覺得上癮係最好睇
睇完春心蕩漾 唔會覺得尷尬

唔知點解我覺得外國cp好似有愛啲咁 好似Matt&Simon嗰啲好正
覺得佢哋都有滿滿的愛(不過可能係我ff出嚟)
但亞洲好似冇咩cp有呢啲感覺 覺得佢哋都好造作咁

我覺得泰劇比較輕鬆 似搞住笑嚟基情咁 所以冇咩feel
加上佢哋用泰國腔嚟深情對話真係即刻變喜劇
睇完劇餘韻仲喺度真係得上癮睇到我都上咗癮就算skam都冇呢種感覺
我諗歐美基劇/電影會比較有feel 但有時會想睇返亞洲人 我都想知有冇亞洲劇可以挑到上癮機

係咪9巷1弄?

上癮
其實有咩原因咁紅
雖然主角靚仔佔好大原因
但其實拍得幾粗糙下 但都係咁好睇

一來顏值 二來言詞大膽露骨實在太大衝激
我都上癮9成因為景瑜 佢演嘅顧海太強勢太有霸氣
又係時候貼返張J圖

skam佢哋兩個演得好好 尤其Isak 神情吻戲各樣都好自然唔刻意
我最鍾意曖昧中嗰部份 好正

景瑜條腿冇咩毛洲洲好多毛

上癮真係選角好
劇情唔係特別吸引 演技又唔係特別好
但演員靚仔 好啱個角色 唔會睇到出戲
受又唔會好嬌弱 欲拒還迎 強強好正
其他唔合眼尷尬嘅地方可以當睇唔到
人設真係好重要

Skam好似season3先有hehe
洗唔洗睇埋之前兩季？會唔會有影響
想睇下

又長又直又白 好J呀嗚

傲嬌受

套劇四季四個主題 我覺得純睇基情可以唔使睇S1S2
但如果想睇主角點樣變成熟可以睇埋 事關佢S1成個小學雞咁
快啲睇 幾正

認同人設超級重要 唔止佢哋兩個 其他角色都選得幾好 跟返原著
好似大海前女友真係搵返個男人樣嚟演 班主任又同因子媽幾似樣

銀魂多左好多場次 旺角鑽石山個啲都有

出街唔係睇戲就係食野 有咩其他活動推薦?

咁熱去游水啦 仲可以𥄫仔

唔識游水

游水只係掩飾 𥄫仔先係目的
可以去做gym 去圖書館 去9行 不過好熱

仔 估攻受
可以玩成日

你地d活動推介真係創意無限
btw 啱啱特登出旺角食台風拉麵

知唔知呢套係咩劇?

前晚睇場次都冇咁多，仲以為唔會加

正唔正？

之前好似有絲話佢地最後係BE

係咩劇嚟?

呢對細路攻受分明

好性感

好有愛

好萌

大約三四年左右，之前只係微腐所以唔計
我唔會昅身材果d，通常係瘋狂偷昅佢哋互動，好驚比人地發現然後當我痴線

如果比着係我同成班靚仔gay做rm就正，日日可以貼身見到佢哋拍拖

好勁，我唔會周圍掃，通常係咁岩比我見到兩個男既一齊行先會腐魂開啟，係咁望

個朋友如果係腐男肯定開心到暈

結弦到底係咪gay我懷疑左好耐

我純計樣冇計人品，計人品雪雪雪感覺好串，我都唔係好鍾意佢
陳偉霆整容好柒

如果係好普通嘅仔仔互動有冇興趣望?

有一對我覺得好假，姓沈果對

之前第個post有巴打話佢有個鬼妹女友 唔知堅定流

外國果d youtube gay情侶，好睇過強國微博果d，起碼感覺上感情真d先

沈氏夫夫?佢哋好似好紅

我都覺外國嗰啲好睇好多 真好多同埋sweet啲

強國二次元女coser好多都有援交

more

bl始終都係ff世界可以好童話，現實始終都有落差，同埋最sad係分手果刻，所以萌真人要心志堅強d

基本上係疑似hehe互動就會望，顏值陳奕迅果隻就接受到
我喺住宅區見過一對hehe，攻顏值都有34(望唔清，唔夠膽係咁望人，驚佢哋以為我係痴漢/歧視佢哋)，受就係陳奕迅果類普通樣，仲要係肥仔，細眼，然後q住自己男友行，算做一靚一醜，都幾sweet下，佢哋係迎面行過嚟，正面我啦夠膽太明顯昅，佢哋行過我後，又昅唔到，所以我想昅耐d都啦得

唔係好信，外國人感覺上唔鍾意偷偷摸摸會公開
硬係覺得羽生呢d肯定好多女送上門，係直既神早拍左拖，但日本記者又搵唔到好實質既料，之前有單日本既同學女友又好流下，收得咁密，而且佢又同好多女選手好fd好似姊妹咁咁，所以懷疑佢係唔係gay

證明你望得好明顯，我心虛唔夠膽咁光明正大昅人

我都係唔敢直望靚仔 會不停射哩眼咁望 成個黐線婆咁
如果佢哋背住我我先會瘋狂掃射搵萌點

都係咁上下

我好衰 我要3以上先有性趣望
如果比較普通唔會多望 除非做到出晒面
不過好似你講咁一靚一醜就一定望 我會覺得係真愛

佢一副萌受樣 我係1嘅話一定會想食佢

我都係，即係個頭係向第二個方向，但對眼係“稍”住佢哋個方向，同佢哋對望會尷尬即刻撇開

我唔係1都想食佢
這些機會不是我

就算兩個都唔靚仔，都可以醜萌醜萌，腐到已經對顏值好包容

又cute又萌又靚仔，佢成日喺外國，應該有好多猛一想食佢，話唔定已經有個秘密既高大英俊既男朋友喺佢身邊寸步不離咁看守住佢

一見到佢就諗起yuri可能佢同yuri一樣都有個高大靚鬼仔男友

可能冇留意開 未見過醜萌型 望親都係3/4
下次留意吓先 可以會中某個萌點腐魂即刻開啟

最後一次唔使驚 而家隨街bromance

你令我諗起少女長髮victor

醜咪剩係focuss喺佢哋互動果到
奈巴之前貼既肥倫都算係醜萌醜萌幾cute(雖然我唔覺醜)

Victor 短髮正啲

我真心覺得佢唔差 個樣唔係醜 只係肥嘟嘟咗啲姐

懷疑都已經夠ff只要見到兩男企埋一齊我都會ff佢哋係hehe

屌我都係
最鍾意見到身高差3/4個至半個頭

我都會分攻受，無論係確認左佢哋係情侶定ff
試過喺醫院分開地見到兩個靚仔醫生，然後就ff佢哋係情侶，幫佢哋分埋攻受

同埋ff就只限靚仔
真hehe cp就冇乜所謂

嗚呀好正啲疑似小受扭計真係好萌
有少少身高差就仲萌
我會留意佢哋有冇共同衣著或飾物 同款鞋/手錶/手繩見得最多

嗚呀講開醫生我喺QE都見過一個靚仔醫生行過
應該係實習 見有個年紀大啲帶住佢 都幾型
即刻佢哋醫院暗角

嗚呀講開醫生我喺QE都見過一個靚仔醫生行過
應該係實習 見有個年紀大啲帶住佢 都幾型
即刻ff佢哋醫院暗角

就算冇情侶衣著or飾物，都可以留意佢哋着衫style似唔似，似既話都十居其九係情侶

我當時ff埋佢哋喺醫院會點樣拍拖，仲ff埋醫院護士同女醫生食唔到靚仔醫生，見住兩個靚仔醫生拍拖飲恨既心情，然後ff埋自己可以成日偷昅靚仔醫生拍拖覺得好正

我反而未見過似 唔似就見過
見過一對攻恤衫好斯文 受t恤波褲好sporty 不過係同款鞋
不過我覺得啲cp一齊耐咗都會慢慢感染對方
如果身型差唔多啲衫呀底底呀可以撈亂嚟著

你直頭晒成個故事都ff出嚟我淨係ff佢哋sweet
如果遇著個靚仔就會連h嗰part都ff埋

h呀kiss呢d梗係有ff埋啦

嗚呀，底底撈亂嚟着，唔爭在ff攻特登朝早要中出受，然後返工果陣受有不明液體自身體流出，整烏糟條底底

衫褲撈亂著好有愛

而家追緊犯罪心理

中文叫夜更醫生之類
出左4季到

我都係
但我仲係睇緊開頭，唔知虐唔虐

嗚呀正呀
我成日ff啲忠犬攻會幫小受洗底底 好有愛

搵到喇唔該奈巴

你有冇睇?佢哋係咪真係be?

咁岩既 我睇到三人自殺果度
頂，虐文即刻棄

邊個自殺?攻?受?
咩事自殺?虐虐有性趣

我上網睇評論見到d人話四聲個故事好虐就唔想睇

唔係呀 佢地查案ja

我已經上掃文睇左 係he黎 過程虐都接受到
但係我覺得個女幫阿爸報仇個案有d 覺得中學生好難做到

有時其他人物虐我都頂唔順
之前睇竹木狼馬對副CP真係覺得遺憾到想喊

十年都係忘記唔到
其實佢已經隨著夏飛死左

肥倫話多謝你地

創作力量同幻想 會嚇你一跳
點解可以望一望就諗到咁多野 好想要呢個技能

如果個mv真係拍番男男版就好

藤岡靛好靚仔

張青凱 睇番外喊出嚟 好心疼
咁多年都忘記唔到
巫哲啲書好多都好好睇

一提起又虐到想喊
活下來嘅人先係最痛苦

實在太性感

今日去麻璃央(刀音三日月)見面會
btw 全場應該得我一個男fans

如果真係得你一個男fans，廣璃央應該會注意到你
已經開始ff各種BL情節
不過應該仲會有其他男仔去

睇個名以為女人 啱啱search佢個名 原來幾靚仔

戴眼鏡好可愛！
巴打好勇敢 一個人去

純粹想睇下真人同相差幾遠

真人應該仲靚仔
諗起山P真人真係超靚仔

茶b見過山p?

之前佢係香港開演唱會有去，坐前排
真係好靚仔
不過都係唔鍾意佢，剩係鍾意個樣

有性格或者去完先唔鍾意

我覺得好playboy feel無限食女嘅感覺
不過真係幾靚仔 日本好興呢種眉型

睇開J家有感情，同埋個排有聽佢D歌，難得嚟香港開演唱會就支持下
唔係話憎佢個種唔鍾意，只係無咩感覺，可能唔萌佢個類型
我比較鍾意白白淨淨戴眼鏡個種
不過就算唔鍾意佢個類型都覺得佢好靚仔，真人靚過上鏡
聽講光一真人靚仔過上鏡N倍，好想見
成日覺得佢同小剛真係一對

日本仔唔係無限食女就係無限食仔
成日覺得佢地係唔知咩叫專一

其實全世界都係咁
見外國個d 1個月換幾次
追緊既cp轉頭又散左
都係bl先有真愛

日本男女感情同性觀念好開放 成日覺得佢哋小學已經有性呢個概念 到初中就會破晒處
一唔啱就分開搵新目標 好似冇咩話挽救關係嘅感覺咁

我覺得佢地carry到呢種眉型，幾好睇

紅毛好得意

太早到 E+係九展用notebook打機
btw 周圍都係coser 但唔打算入cw

賀天幾時先上到山

Larry Stylinson

ship呢對既fans好瘋狂，佢哋個個都話呢對係真，依家點樣係咪散左

嘩 那動人時光
好感動呀講Larry竟然仲有絲打會回我
以前Larry真係RPS界嘅king（可能而家都仲係 ）
但自從Louis話Larry is the biggest load of bullsh*t I've ever heard之後就 ......
而家1D boys仲各自solo，睇怕有排都唔會有larry糖食
我萌過好多cp，咩赤龜山斗kk都萌過
但我真係信Larry is/was real架

btw我都有去睇山P，唔知當年會唔會同樓上位絲打坐隔離

絲打係咪好鍾意1D?而家散晒了
雖然我唔迷1D但我都覺得Larry超真 我都覺得佢哋係有嘢
但Louis又咁講 如果假嘅只能講句扮得太神似 應該類似kpop idol咁啲公司策略
雖然冇萌赤龜 但上當年我勁鍾意赤西仁

覺得Larry is/was real最勁既證明係佢地兩個d matching tattoos（心臟+箭, 船+指南針, 仲有好多 ）
Lou而家都做埋人老豆喇
不過外網d Larrie真係幾痴線
話係代母.....
Zayn之前係訪問講過話係呢d shippers影響左larry既關係
話佢地兩個之後連搭對方膊頭都有顧慮 咁上下

前兩日Louis係訪問話會去睇Dunkirk (Harry有份做)
我諗佢兩個都應該仲係好兄弟既

以上全部腐女ff，希望Larry做一世既好兄弟

你有冇睇過外國班fans寫左篇千字文話louis個女係假既 一切都係為左掩飾larry既事實 幾搞笑

係呀 由佢地仲係x factor
會坐係樓梯錄video diary個陣已經好鍾意 可惜
好彩而家大家都發展得唔錯 唯有得閒懷念下以前
連Perez Hilton都有爆過Larry係真，但係14年左右分左手
Ruby Rose都有暗示Louis同女友Eleanor只係contract relationship
不過呢d永遠冇人知係咪真 笑下就算

Keep the faith個期赤西仁真係好靚仔
雖然我成日覺得佢同綾賴遙好似樣

btw，無論larry 真定假都好，我覺得harry係gay既
其實larry好似唔止tatoos，仲有d雜誌揞名爆話佢哋係couple

eleanor真係假假地，次次拍拖好似做show咁

人妻忠犬攻，仲會狂索完先洗

Leave a space before exclamation marks
果然大家都係fbi

金色鬚鬚

我成日覺得外國男明星八成都係bi 我真係堅信佢哋係有嘢其實
只不過公司唔俾浮面又或者跟返常規同女人結婚生仔組織家庭
不過點都好 Louis都生埋仔就要告一段落 成日覺得外國嘅fans真係好癲
癲到好似妄想症咁

痴漢好臭呀

金毛尋回犬type

可能係呀，聽到身邊都係講廣東話
可能同絲打坐好近

唔萌赤龜但以前勁鍾意赤西仁
當年佢真係好靚仔

外國生活冇乜娛樂嘛，所以佢哋對自己的有興趣既野係可以好瘋狂好沉迷
如果真係堅信larry係真既，可以繼續信落去我又覺得，始終外國人為左唔被懷疑係gay假結婚都得出，所以真相只有時間先講到你知

exactly
佢地真係好高調咁ship一對cp
仲要tag埋當事人入去
當然唔少得個d離哂大譜嘅P圖
日韓圈好似比較低調
起碼唔會想比個明星睇到自己寫個d高H同人文 ...
難以想像如果個明星見到自己係omega比人搞到喊係幾咁... 尷尬

比絲打安慰左 多謝你 (?)

有D都唔介意既 好似係
雖然唔算係明星 Smosh會讀自己d同人文出黎 佢地唔尷尬但我就睇到好尷尬
可惜往事只能回味...Anthony

攬攬

我岩岩正想講Smosh呢單野!! cheers
個幾集真係好經典
好記得有篇fanfic係話Ian比人用Curling iron...
Ian紅都面哂，然後我都好尷尬 好似睇緊關家姐咁

其實我反而真心好佩服佢哋咁坦白同咁勇，佢哋直頭會走去偶像面前講埋出嚟鍾意睇你搞gay，又好樂意分享自己見到既野，不論係偶像做既衰野定好野，而且唔會護短
唔似亞洲果d粉絲尤其是泡菜同強國，見到偶像做衰嘢收收埋埋仲幫佢哋搵埋藉口，做粉絲做到成件奴隸

他只是一時犯錯，他還只是個孩子呀
你知道oppa他有多努力嗎！

努力左都咁撚樣就咪講出黎

smosh真係往事只能回味
但自從佢哋紅咗啲片已經唔再好笑

記得讀到有篇話Anthony條J大過Ian 然後Anthony暗爽話"it's true"咁上下
D片尷尬到唔係好敢再睇番

估唔到Ian都會面紅 我成日覺得佢仲大膽過Anthony

第一眼望以為係poods

請慢用

YouTube search "Smosh 同人小說"
有埋字幕架

agger
外國人真係大膽好多 可能佢哋想偶像記得自己 我覺得咁幾可愛
不過我相信明星會覺得好好笑 唔會嬲佢哋
諗起Tom Hiddleston上節目睇啲Fanart 畫Loki做單親媽媽 跳鋼管舞 笑死
至於大陸嗰啲直頭冇腦啦 有時真係得啖笑

講開又講，有冇人去過日本池袋間BL cafe

識做既偶像搞活動/上節目既時候會做D曖昧野當fan service氹下fans開心
between有D外國fans好恐怖 會攻擊人地演員既女朋友/老婆 搞到偶像對shipper fans既印象好差

諗起之前T.O.P吸毒，我特登去微博睇留言
班人真係腦殘得好好笑

絲打去過?係咪俾錢佢地喺自己面前搞基 ?
D waiter質素係咪好參次 ?

麻璃央見面會實況報導
全場除左工作人員 得兩個觀眾係男

我願意用10年命換oppa醒番

自爆 ?

我游水架

唔爆都知係邊個

大陸人對吸毒係特別憎恨
但如果吸毒嘅係OPPA又唔同講法

你近唔近麻璃央？

頭幾行

去過呀
你可以點名佢地做一d BL情節
例如電車痴漢 佢地個尺度都幾大
攻真係會禁受係牆度扮屌佢 又會扮幫佢口

唔係參次，但全部影相影到好柒，
真人反而好charm

快D引起佢注意，然後觸發BL情節

唔好

好得意

成個氣氛咪好尷尬 ?
始終隔住個moon睇同真人喺你面前搞畀你睇係兩回事...
喺屋企睇可以盡情尖叫 喺你面前應該畀咩反應好

between其實佢地本身係咪直架

大陸啲人真係好撚on9
之前記得鹿晗唔知做乜Q 啲fans鎅手話幫鹿晗贖罪 我心諗做乜鳩

影張相嚟望吓

扮屌佢?嘩!!!
可唔可以叫佢哋扮晒咁多個體位

有無腐男子？係咪唔影得相架？

我諗去得呢啲地方 全部都係腐女同好
應該唔會再含蓄 可能大家一齊大解放瘋狂尖叫
有冇睇大學生了沒講腐女嗰集 請返嚟嘅腐女直頭叫到忘我境界

全場都忍住唔尖叫，掩哂嘴閉哂氣個種
我覺得唔尷尬，反而好好笑

呢個唔知呀，你問佢地係咪直佢地會耍太極

只要你肯比錢
可以當自己去左牛郎店

我有次見到有個阿爸帶個女黎 睇唔透
唔影得樣，可以影你碟飯

你去左好多次?
平時係咪全場都係女?
個女幾大呀?個老豆其實係咪唔知間野咩性質

識好少，不過朋友識
如果你唔識寫個劇本比佢地
可以交比佢地自編自導自演

唔算高，普通cafe價
只要你唔好坐咁耐同嗌香檳

都算，因為我個次住個間酒店就係附近
基本上全場都係女，有仔應該會比人溶左
個女應該21 22左右... 總之o哂嘴
仲要老豆隔離成個櫃都係BL漫畫

利申非打手
有興趣可以Google下，有唔少台灣人/香港人repo

yes

睇到呢張相真係笑咗出嚟 俾班腐女圍住基情

啲仔仔有冇分唔同類型俾人揀㗎?
高冷型可愛型粗獷型斯文型陽光型學霸型毒撚型

強烈要求引入歐美鬍鬚佬外援

唔知點解我睇條片睇到有啲尷尬
好刻意做出嚟如果不經意基情應該仲高萌點
Btw個女仔點碟飯唔係自己食嘅點完俾兩個男食

如果換晒一班鬼仔 間cafe肯定日日排長龍

咩類型其實都係主要靠自己腦補
陽光x高冷

所以對呢種冇興趣，都係鍾意睇二次元

涉谷有間鬼仔執事cafe
想𥄫執事制服既鬼仔不妨一去
利申冇去過

原來鬼仔都會玩呢啲
不過佢地識唔識玩嗰啲bl情節？
係咪都係青靚白淨type多？有冇粗獷型

我都覺得有d尷尬
感覺好奇怪
碟飯我都以為自己食

我冇去過呀

我去左咁多次都餓狗搶屎咁自己食哂

野食如何
你是咪多數同朋友去

係呀，因為我朋友日文好得
不過好多一個人去

無交流 同埋佢好似都係女 (不過短頭髮)
不過有同fb gp嘅女審相認

講到好想去下

嘩好近距離呀

其實我唔識分佢到底係唔係靚仔
依2張我可以比到5*
但平時…就

第一張留長鬚唔似平時咁 幾型第一張我俾4
但平時2 敗筆係個鼻
*2對我嚟講係普通

第一張留長鬚唔似平時咁 幾型第一張我俾4
但平時3 敗筆係個鼻
*3對我嚟講係普通

我嘅標準
5** 非人類/天使
5* 男神
5 靚仔
4 中上
3 普通
2 中下
1 柒菇碌
U 生化樣

(不要面)勇氣系列
不過我諗麻璃央一早發現左我

Troye真係好靚女五官靚到

你有冇同佢有眼神接觸?襯佢望你嗰時向佢單眼

對眼左0.幾秒 但我又無單眼
不過渡手會佢有對我笑
可惜日文唔好 如果唔係應該講埋"我會一直支持你"

咩名?

下次講句aishiteru咪得

嗚呀
仲未睇最新個集 勢多川真係好萌好正

獨佔我的英雄

thx 又有野J

有冇心動嘅感覺？

動畫畫風唔錯，去B站睇先

心跳快左D
不過無好似班女咁癲

終於到主cp喇？im coming

嘩嘩嘩!!!!!!咩來咩來?

我覺得呢張圖好萌

嗚呀，不得了

紅都面埋咁講 僕はあなたを好きではない！

有冇真kiss睇

閱巴你係點樣走上腐男呢條路

D FANS唔癲會令到主角好無癮

無

諗起聽日返工就好
追緊小說唔捨得訓更

清光小天使？

我有呀
有套kosan95!幾好睇雖然唔係bl
個男主好靚仔

我都唔知咩好正

仲有我朋友的故事 畫風超可愛
隱形的同居者 冬之森 我們分手了都好好睇

犯罪心理
茶絲好似都追緊
我覺得作者表達既野都好好
唔係每個人都可以選擇自己想要既生活軌跡
更加唔係每個人都知道自己有選擇既權力

刀劍亂舞既加州清光
得半塊臉唔係好sure係咪我bb

強烈推介我朋友的故事 已完結
畫風真係好可愛好清新 睇完有初戀嘅感覺

match應該係佢你bb好正

睇完太耐唔太記得劇情
不過我印象中都唔算太be 男女主似釋懷咗咁

清光小天使既紅色指甲油真係好正
快啲入刀劍坑啦 大把仔仔比你J

好似有個角色叫大俱利伽羅
黑皮受真係好撚正

this 江雪小公主都好正

係呀好正嗚呀
黑皮好性感 但只限受

閱巴你鍾意被綁m屬性，奈巴鍾意綁人s屬性，你兩個好襯，嗚呀

Cp

笑死
Jed

泰國一對cp 幾靚仔

both

我係世初腦殘粉 係我心目中既地位已經係神聖不可侵犯果隻
不過我既入坑作係純情

之前鍛左勁多
仲有大量加州清光
嬲得濟組隊出去撞怪爆衫斷刀

次次入手新刀都要去1圖剝衫先

爺爺
between我之前第一次鍛刀就鍛到爺爺 證明↓↓↓↓↓

睇埋心光甜一甜就再追返
不過無頭騎士異聞錄小說仲未睇晒，原來好多野都未睇

又多一對新CP

同你一樣世初嘅地位不會動搖
入坑係純情，點知一D都唔純情

比起而家追緊果啲e.g. はらだ已經好純情的了

世初fans+1
純情我麻麻，只鍾意宮城x忍果對

Hunter基情

呢對我想睇希索加做受

但純情個名太純情，睇動畫個陣反應係
但一掀開漫畫就

好鍾意小忍
伊集院老師其實都好萌

Hunter唔想睇GAY情

腐男富奸寫左好多隱藏gay情喎

希索加受好撚正
團西cp粉

我覺得hunter感覺太熱血 同火影一樣唔太萌佢哋基情
不過啲人係畫得幾正

火影根本由頭到尾講鳴人點追佐助
最後咁嘅結局冇天理呀

hunter劇情太好睇好緊湊，但富奸都不忘暗啞底滲d基情落去

其實我唔太萌嗚佐我係支持正常向佐櫻路線

hunter真係有好多基情?我冇睇過hunter
我家姐都超鍾意hunter 佢好萌基路亞x小岡

未腐嗰陣都係支持佐櫻
而家女都生埋 不過前面一啲舖排都冇 無啦啦就結埋婚生埋女
最過份係鳴人一集劇場版就鍾意咗雛田 趕收尾都唔洗咁架嘛

冇睇hunter +1
但成日睇圖都覺得希索加好姣

講開伊集院老師 睇純情果陣一直以為佢係會同雫石凉（佢個編輯）一齊
因為雫石凉好似唔係好中意美咲（情敵？） 而且佢又係伊集院老師既fans

點知中村老師最後畫左佢同世初既柳瀬優 睇果陣真係好shock

乜原來兩個故事係同一個時空架？
利申：冇睇世初

係呀 之前睇純情第三季就見過小律同埋高野係美咲身邊經過 得果幾秒

我剩係覺得基路亞對小岡有基情
但整體嚟講唔覺得腐，藏馬飛影都唔覺得腐，可能太鍾意藏馬

個結局有D想講粗口，好牽強

我都超
鍾意伊集院亦都鍾意優，但唔想佢地一齊
同埋雫石涼真係好有機會做伊集院嘅小受，點知

我之前一直深信伊集院追唔到美咲就會投向雫石既懷抱裡
咁多年黎都覺得伊集院同埋雫石襯到飛起
點知佢會同柳瀬優一齊 雖然我兩個都中意...但係
我而家仲好難接受到呢個事實呀頂
雫石快啲搶返伊集院返黎啦

agger
後面感情線去得勁急
其實我覺得作者原意係嗚櫻 但為咗出新故事焗住生班細路出嚟
如果多啲佐櫻日常就好

小忍真係好正
強追前姐夫死纏爛打唔放手，烈男

整體唔腐，因為都係focus喺返個劇情到
但基路亞對住小岡會面紅，呢d偷偷地暗戀好萌

基情講真唔多，因為套野主要係走劇情流，用腐眼去睇就可以好基情
就算唔睇基情，呢部野係真係超好睇，好睇過火滾撚樣n倍，你見富奸罷工咁耐唔畫都咁高人氣就知

黃景瑜bb黎 唔岩可以skip

景瑜bb好正呀嗚呀好想奶

好受呀佢
ff佢剝衫個動作係色誘緊仔仔

可能顧海影響 我見親佢都覺得好攻
真係好正改咗個名先

搞錯呀原來有人用咗黃景瑜個名

我打算改黃景瑜bb
但我曾經見過黃景瑜老婆

我已改
係咪我嚟我高登以前叫黃景瑜老婆

我無得改名住
我好似係呢度都見過

咁就唔係我原來有咁多人鍾意景瑜bb

因為真是出血

做咩改名呀ko b?
起底先發現原來以前留意左好耐既海若有因絲就係ko b

原來ko b咁出名

因為而家想寵幸景瑜bb暫時擱置Kojibb先
我記得以前喺一個post留言 跟住有個絲打放大啲字話正皮俾我個名海若有因
你做咩留意我嗚呀

係我做cd rom時我已經有留意到海若有因

koji b原來係連登活躍分子

成日入親D hehe post都見到你
一睇個名就知係同好 可惜冇得pm
不過最後多得旭b開左呢個post召集晒所有腐巴絲過黎

臭名遠播就真
旭熙b之前喺坂口post問過我做咩成日改名

真毒腐係咁上下

我自從入腐之後呢啲字眼就特別敏感
hehe呀gay佬呀基情四射呀肛交呀我都會入去睇吓咩料

我都係呀頂
我之前已經見過海若有因呢個大名，真係好多hehe相關po都會見到
以前高登有個瑜洲po，ko b係咪都係活躍分子

腐國出品 故事顏值還好
但聽落幾舒服 重點係腐國口音

有興趣

高登瑜洲post嗰時仲未入腐完晒我先發現原來高登熱烈討論過

好靚仔

真係等咗好耐先等到BL POST
之前見起點網文個邊傾得咁開心好羨慕

多得旭熙bb教主
我都冇諗過呢度都幾多人腐

部lift好正

點解我個腦會浮現左清光同被被個樣

部lift一定係通向新世界

老掉牙的梗
單手拉唔到褲鏈之後就成功勾引到個老公返黎

土方

Hrd?

係佢啲畫真係好正又夠h

唔同作者嘅銀土

西野好鍾意畫銀沖土3p 印象中畫過三四本
勁鍾意睇渚既銀土 小清新又甜到喊

嗚啊呢張正呀

大家覺得我bb正唔正?請評分

之前睇佢幫小朋友畫上帝

我bb畫畫好叻

好想聽日放颱風假

如果係掛希望掛全日，掛到一半要返工好麻煩

聽日應該會放足一日

掛成日就fatfat
全日收埋自己係度腐

嗚呀我啟動咗腐女魂
頭先同朋友食飯返嚟買鞋墊 見到有兩個西裝仔仔依偎揀鞋油
目測178+幾靚仔個小受挨住攻話我要黑色幫我攞
太萌了

聽日真係好大機會掛成日

就咁聽你講都覺得好正呀，挨住自己仔仔好sweet呀
諗起有次喺銅鑼灣地鐵站遇到一對疑似同性情侶
受普通樣但有少少呆萌呆萌，雖然樣普通但都算cute 2-3分，攻就ok靚仔有4，少少sporty陽光仔仔
咁岩佢哋企喺樓梯口，我想行上去(其實我行第二個出口會近d)，然後攻就好輕柔咁拉自己個仔仔埋身邊，仲好溫柔咁講你阻到人啦，果下真係心情

你去轉銅鑼灣，好多gay情侶會拖晒手，但要小心唔好昅得太明顯，唔係會比人當痴漢/以為你歧視佢哋

我聽到可能會半路病發轆返落去

銅鑼灣旺角真係好多
反而中環灣仔冇見過
就算唔靚仔都覺得佢地好sweet

咁你有冇笑住話唔該順便望多兩眼
呆萌受真係好得意
一見到呆萌受就會諗起個佢笑住彈吓彈吓去攻到嘅畫面
溫柔攻x呆萌受真係不得了嗚呀

銅鑼灣好多 同埋佢哋會張揚好多冇咁含蓄

轆落去仲好 可以俾兩個hehe飛撲埋嚟拯救嗚呀

奈巴咩事咁激動
你都搵返件仔仔閃返人囉

果陣掛住，心情激動，剩係點左下頭，心虛唔夠膽再昅
真係好sweet，個攻睇得出對仔仔好溫柔，個仔仔望落又軟萌軟萌呆呆地任男友擺布聽晒男友話

當佢地打算伸手捉住我既時候 攻受手仔互相掂到 之後2個人都光速縮手紅都面埋

而我就係樓梯底既血泊中脈脈咁祝福佢地

唔靚仔都覺得好sweet+1
只要唔係樣衰到好似兩登成日貼果張暗瘡肥婆伸脷奶住野果種程度，都萌到

我都想見多啲溫柔攻呆萌受咁耐以嚟淨係見過一次
軟萌呆萌太萌了 成pat嘢咁淋滋滋俾攻搓圓㩒扁

跟住有個帥氣仔仔埋嚟扶起奈巴 溫柔咁問 "你冇事吖嘛"
之後輪到奈巴紅都面晒 含羞答答咁話"嗯...我冇事"
溫柔攻呆萌受見證住又一對cp誕生

雨b有冇見過肥嘟嘟x肥嘟嘟?
我覺得會好萌

肥嘟嘟

見嘟嘟同靚仔就見過，兩件肥仔未見過，唔好太肥，否則好重口味萌唔到

呢d粗重功夫等閱巴嚟啦

原來除咗鬍鬚佬 肥嘟嘟都可以召喚到蕉b

肥仔
屌如果聽日掛波就有時間煲emmerdale

佢哋唔使潤滑液 用美極就得
話說未見過肥嘟嘟hehe 見親樣唔靚仔身型都唔會差
hehe真係貪靚過直仔

閱巴x奈巴x帥氣仔仔膽拖侵仔x肉丸 大交合
閱巴抖m咁咪變忽必烈

形容得好貼切
落多d銅記撞下

仆街笑撚死

主能夠～主能夠～
我信主能夠～～～

講開撞hehe 有冇絲打落過gay吧

抖m都可以係攻既

台灣個d熊就見過 真係可愛身形圓圓地壯實但唔係大肚阿伯個d
但成雙出現又好似冇
不過我見個d 20幾30度都著晒外套包到實 見到都覺得熱

點解我會第一時間諗起相撲

久違的十號風球

其實我想講係少肥嘟嘟你呢個係重量級肥騰騰

好甜

見一真係好萌捏耳仔

10號風球 大家諗住點過?
我要打刀亂(爆肝)活動

bl game?

pocky game

睇BL
想玩GAME，有冇遊戲APP推薦？

我會睇電影

有咩電影推介？

言葉之庭啲作畫靚到

大推螢火之森
作者係夏目友人帳既綠川幸 好治癒

今次hea左幾日新刀應該無望了
我睇韓劇+打LOL+刷刀剣

睇漫畫睇到想喊，唔敢睇動畫

我幾中意綠川幸啲作品 夠清淡治癒
講開爆喊 hybrid child個OVA同埋漫畫真係睇幾多次喊幾多次

呢兩部電影係講咩架

言葉之庭係師生戀（？
螢火之森係人妖戀

呢套我有睇呀 好治癒 但消失嗰刻有啲心傷

我覺得兩套對比言葉治癒啲 螢火sad啲
言葉真係好好睇 推介

呢套都超級推介 意外的幸運籤 好感動睇到喊

一般向？

超鍾意綠川幸
hybrid child又係睇到喊，所以冇睇動畫
我想睇甜

一般向，但兩部都好睇
不過我覺得香菜配得唔係太好

我覺得沢城美雪配既話會幾正

點解變左推bg

茶絲快啲去睇HC個OVA啦 加埋安瀨聖既BGM勁催淚

以為大家會推三次元電影

正常向我都係鍾意睇懸疑恐怖片(日本片除外)

hybrid child係BL

唔想睇催淚
有冇甜嘅推薦？

日本片既話其實告白幾高汁
不過ANOTHER個真人版就真係伏到仆哂街 明明動畫幾好睇

Free電影版

我頂唔順Free!
同埋真琴太有炮灰FEEL

人類x寄居蟹突然間覺得好黐線

媽呀好撚核突呀
好似蟲

好似伊藤潤二D作品

仲噁心過二藤潤二D畫

獵奇bl原來嚇親大家 下次加返慎入

淨係haruka都夠我J
between呢排漫荒 有啲咩BL漫可以推下

真係好嘔心呀
ko b你原來鍾意睇獵奇

正想講伊藤潤二
靚仔少少都好丫

我唔係鍾意 不過接受程度都幾大 幾重口味都睇得落

我覺得隻蟹畫得好好笑 都唔似蟹嘅 我覺得似羊

有冇人有睇胖梅醬個微博 入面漢譯嘅漫畫八成都係肉肉
但有啲好重口 道德撚唔會啱睇

咁上次個人豬獵奇漫你係咪都ok

介紹下點重口，冇道德我都ok接受到

我又覺得冇乜野 好好笑 冇上次啲豬咁獵奇就得

其實係ok只係個結局有啲心塞

有個就係人類x妖精 個妖精同人做完之後都會食咗佢落肚
有個係cp 睇完有少少罪惡感
其實我都係發現呢個微博冇耐 入面啲漫都未睇晒
不過目測全部淨肉零劇情過口癮嘅話都幾正

其實蟹呢篇係膠多啲 唔血腥唔獵奇
唔覺意見到人類竟然可以配寄居蟹真係笑咗

娘娘腔唔鍾意個攻 明明攻2 3仲好
我覺得睇得多bl 變到好揀擇
玻璃心 接受唔到np be 弱受 渣攻

竟然有勇維肉本漢化

胖梅好似係英譯中 我記得佢上次比人屌譯得唔通順
但係佢好高產

想問本漫叫咩名
見到池玲文又忍唔住loop多次媚之椅 忠犬受真係好正

真係有好多漫畫又出得密

我都想知，最好已完結，唔想再追漫畫追到變抖M

係獸人外bl special嘅短篇 但我搵唔到有肉版
我睇嗰個刪晒啲肉 得返四版

虐唔夠渣攻嘅文唔係好文

叫寄居蟹的搬遷

後面虐渣攻虐到 攻變到好偏執

有虐攻但唔見得受係幸福

我鍾意睇np總受文
總攻就暫時未見到有一篇係好睇
有冇np同好

Np總受通常肉佔90%
屎忽痕時會睇下

搵唔到
反而搵搵下又搵到銀土漫

如果寫得好唔介意NP(只限總受)
但暫時好似未睇過好睇嘅NP

但全篇都係虐受
受最後冇痴線都算係咁

隔離po見到旭絲個lock screen 係bg ？
但係畫風好靚

咁岩見到

再睇多次娘娘腔，個攻自虐之餘又虐受
仲有渣攻全家都痴撚線
根本冇人問過受意見，逼受去接受佢地嘅安排，好撚痴線
去搵甜文治癒下

齋肉文唔鍾意睇，有劇情有肉既先好睇
so far 睇左三篇總受都唔錯，劇情與似兼備
有篇新np總受文叫卿平洲紀聽講好似都唔錯，有興趣可以睇睇

你睇過邊d

我就係打算覆果陣見到
貼完就要轉

多謝推介
仲有冇其他

有個仔果度勁想打柒佢，正仆街
用個b黎做籌碼

帝國少將 1vs4，呢本好正
溫柔忠犬下屬攻，傲嬌情敵竹馬攻，痴情王子年下攻，體貼哥哥將軍攻，英俊瀟灑少將受

唔記得啦，覺得唔好睇就DEL/上一頁，不過唔記文名嘅後果係會再中多幾次伏
基本上好多都係肉多小白文

想睇下而家睇同當年睇嘅感覺會唔會唔同咗
同埋想睇虐渣攻

睇到眼火爆
同埋攻個大家姐咁大個人都咁冇腦，攻有咁嘅性格佢應該檢討下而唔係去怪其他人
明明炮灰攻二超好
但最後竟然同渣攻個表弟一齊，痴撚線
D劇情真係好牽強，好鬼想BE

睇過一篇總攻多肉小白文，好智障d劇情

唔想再睇水千丞D文，好多時睇到眼火爆，D攻渣到天怒人怨，話虐攻其實就係虐受
同埋有錢就大撚晒
係寒武冇眼火爆，不過覺得唔好睇

甜寵文好多都幾弱智
我都想搵好睇嘅甜寵文
好多時搵唔到啱口味嘅甜寵文唯有睇歡樂文

豪門聯姻，由頭甜到尾，中間有輕微虐左下，情敵變情人

水千丞 淨係鍾意養父 我覺得幾好睇!
強強年下養成
寒武睇到一半棄咗 但見好多人推介
其他文都好似 為虐而虐

你咁講完我特登返去碌返搵你地
我個木兔

養父好正 不過好虐攻 但單鳴真係好正
如果寒武唔係bl文反而會仲好睇 頂唔順主cp個受

之前睇簡介想睇，一直唔記得咗
而家去睇先

我覺得劇情好拖，唔夠刺激緊張，CP唔萌

睇得太多BL而家生眼挑針

係眼挑針?

係真嘅眼挑針?

呢排冇咩bl漫啱睇 頭先搵咗套正常向睇 我的少年
嘩點知超級好睇 清新治癒系
暫時唔太算愛情 都唔知係算咩感情

我的少年--高野一深
真心推介 超清水 不過未完
講30歲同12歲小學雞嘅故事 似親情又似友情又似愛情

係呀 一定係你隻寄居蟹啦

我的少年--高野一深
真心推介 超清水 不過未完
講30歲OL同12歲小學雞嘅故事 似親情又似友情又似愛情

佢係寄居羊

小心啲呀好返都好易復發 我左眼一唔留意捽多幾下眼都生

頂真係好好笑 佢下半身成架車咁有碌架

屌我見到佢個轆都笑撚咗 成架爆裂戰車咁

佢前面伏筆好多 不過個陣一口氣追哂
我覺得叢夏改下啲性徵既形容詞 完全可以當bg睇

返多一日就放假，又可以瘋狂睇bl

今日開始返工
好掛住做廢青全日睇bl嘅日子

人間悲劇

Ko b係咪做緊廢青
同我交換

成日都覺得鬼燈塊面好大

我平時扮工都冇咩嘢做 同廢青冇分別

呢個咩漫畫?

d畫既比例有少少怪怪地

微博鬼白專頁有好多好萌嘅同人

把握時間上水

你去完泰國返來?有冇艷遇?

我仲可以廢青多兩個禮拜

好葡萄你地
岩岩返工先做錯左野

屌我又係晏就俾老細媽叉完

呢張圖超靚

鬼燈都有鬍鬚佬

蕉b你鍾意呀

又未至於gay不擇食到咁嘅

收工行街見到hehe couple
外表唔係好明顯 正常3x歲中年男子咁
但係行到5米距離內個雷達著左
之後望住左矮個個隻手(佢雙手插褲袋)
2秒後一個好高大金毛中年男子出現
跳跳下咁彈去攻度
之後一個轉身順手拖落攻隻手 但佢插緊袋
拖唔到手佢又插唔到入佢褲袋(但冇阻止到佢不停嘗試插埋入去)
最後攻fing開左佢
我睇完成個人滿血復活

有d睇唔明
但都好甜

金毛受想拖手
但攻2隻手都插左入褲袋
佢順住手臂想拖落手掌唔成功 因為隻手插左係褲袋
之後佢就不停強行插埋入攻既褲袋

好可愛

好搞笑
但你好勁 分到攻受

好萌呀又係呆萌受彈吓彈吓
睇到最後攻fing開佢笑咗

咁攻fing開佢之後受咩表情?係咪加強爆seed夾硬嚟

但係點解分到金毛係受?佢高大啲喎
可能係呆萌攻配高冷受

我跟係佢地後面睇唔到表情
但睇行為金毛d動作活潑d 小朋友d 都camp d

我都係咁諗

呆萌娘攻高冷成熟受

嗚呀，好正呀
btw，當時佢哋行為咁大膽，係咪冇乜人

攻主動拖手，受就怕怕醜醜先fing開

收工時間既沙田人山人海 有經過特別訓練先會見到

但我諗到唔係怕醜 而係冇你咁好氣嗰種fing
可能係年下攻所以咁有活力彈吓彈吓

突發冇呀即刻搵嚟睇嗚呀

邊本

我都想問邊本 完全冇頭緒搵

係咪紅綉？

呢個?但我搵唔到內頁景瑜bb做咩望落咁瘦嘅

係非洲幾個月無啖好食 又成日飛黎飛去

呢張好正嗚呀
景瑜bb比起顧海嗰時真係瘦咗好多

原來仲有兩頁景瑜bb實在太正喇嗚呀好想獨佔佢

睇完豪門聯姻
仲有冇類似嘅小說推薦？

諗下都開心
俾個黃景瑜我呀唔該

00:00-24:00 18禁
我見到景瑜bb就會心跳加速暫時冇第二個男星挑到機

幾好睇，好甜
情敵變情人呢個設定真係好萌

唔長，二十萬字左右

迫佢同人hehe
日日唔同男伴 唔同國籍
同侵仔爭飯食

good idea

景瑜bb又pure又true 唔可以污辱佢

俾我污辱

咁佢污辱人囉，hehe呢d野互攻家常便飯啦

noooooo只可以污辱我
除非重演海因大戰瘋狂互攻

黃景瑜做受岩d

月島係男神 ff唔落

其實佢做受都好似幾正
如果佢做受應該係強受 咁邊個攻配得到佢?
聽聞佢哋原本cast對方個角色

呢套係咩嚟其實?

排球少年 好好睇架！！！！！
正常向黎 講打排球 就算唔用腐女濾鏡睇都好好睇

運動類漫畫都好正，明明唔係賣腐但成日會唔覺意腐咗
殺人網球除外

殺人網球呢套真係暴走到

打外星人
好鍾意睇唔賣腐既運動番 睇完排球少年真係會走去搵排球比賽黎睇

之前睇過一集殺人網球打打吓有恐龍
我好少睇運動番 唯一睇過得free

呢個gif好正

推一推真人意大利電影《非誠勿語》
可能好多人已經睇過，裡面D角色真係好萌好可愛

頂而家仲衰到有恐龍，咩事呀許斐剛

有恐龍

張孝全呢類型佬

張孝全

呢個係咩漫畫?

刀劍亂舞同人圖
左邊係三日月 右邊係鶴丸

刀劍好似好腐下咁喎，係咪要入坑呢

呢對幾正

快啲入坑 包你好快肝癌

岩岩loop返繪津鼓既super natural
啲分鏡點解可以咁正

淨係睇過花丸 反而鍾意鶴一期同三日清

頂笑到仆街

作者嘅功力我睇呢套都睇到心花怒放

分鏡真係好細緻
btw，我喺時事台見到ko b

係咪要追動畫？依家有幾多集？
刀劍亂舞up乜，同刀劍神域sao有冇關係？

佢哋其實會唔會打完場波就要入青山
打到精神分裂

冇關係架
刀劍亂舞本身係日本手遊黎 後尾出左輯動畫叫刀劍亂舞花丸 偏日常
而家出緊一套叫活擊 好似講劇情打鬥多

邊個po我睇親po都留兩句咁濟

突然諗起閃電十一人
返中國古代

個名似 但無關係
作品內容請自行google/wiki

Ko b你真狡猾 老是常出現
真係隨便click個post都會見到你嘅蹤影

我應該睇邊套先

個澳洲教授串中國學生po

我之前以為係同一部嚟
以為係神域果d外傳定唔知續集果類野，明明神域係bg，所以唔明刀亂可以變腐

第一次見到ko b喺非同gay有關既時事po出現

慣咗手勢 睇完po都要提返個字先閃人

而家啲運動番玩埋穿越

睇花丸先好啲 會講返清楚個背景

真心癡線 見到劉備諸葛亮個堆出場個陣呆左

咁係因為連登太少hehe po g

SAO動畫睇到亞絲娜觸手play已經看不下去了 明明前面幾好睇的

黐線淨睇字都想笑

我睇到個AI實體化做左佢地個女個度棄左
變到好言情小說feel

呢個play唔錯 雖然係直男

嗚呀好正
男人真係幸福有前列腺

睇頭十集已經放棄咗，唔啱口味

有冇人有follow呢個ig
係一對cp，每日都為另一半煮早餐
而且d款冇重複過，賣相又靚，所有早餐都係對稱
勁有心機，好sweet好葡萄

有呀
真係日日唔同，點解可以咁勁
兩個都有鬍鬚，蕉B一定啱

好正呀
鬍鬚肥嘟嘟x鬍鬚肥嘟嘟 好有愛呀

兩個睇得出個樣後生同瘦都唔差喎

我估藍衫係攻 佢嘅眼神好寵溺
其實藍衫都唔太算肥嘟嘟 幾型棍

早餐太豐富
我覺得左手邊可愛d

好似聽到有人話有鬍鬚佬

諗唔到咁粗獷嘅外型整得出咁靚咁有心gay嘅早餐 反差萌

鬼佬好少pure top/bottom
多數互攻
你含著我我亦含著你~~~

孝全太man
如果黃景瑜做受應該係誘惑型power bottom 色誘對方 特別係怕怕羞羞咁
含完直落之後口爆再滿足咁望住對方
之後係對方面紅既時候直接坐上去 騎爆對方
再奸笑咁講 : 哦 身體倒是挺誠實的 全都射進去了
再用手輕輕挑釁對方紅晒既面豬

孝全太man
如果黃景瑜做受應該係誘惑型power bottom 色誘對方 特別係怕怕羞羞咁
含完直落之後口爆再滿足咁望住對方
之後係對方面紅既時候直接坐上去 騎爆對方
再奸笑咁講 : 哦 身體倒是挺誠實的 全都射進去了
再用手輕輕挑釁對方紅晒既面豬[
/quote]

嗚呀太正了有畫面咁奈巴覺得邊個攻先啱佢?
咁誘惑型係咪應該配返個正經怕醜攻

嗚呀太正了有畫面咁奈巴覺得邊個攻先啱佢?
咁誘惑型係咪應該配返個正經怕醜攻

冇奶油架喎 成日喺gv網都見到啲個人簡介寫住total top/total bottom

我見好多鬼佬都係10偏1 10偏0
反而日本gv好似多啲純1/0

嗯… 問個熟d既可能會搵到答案
召喚我地既國際親善大使暨聯合國人權理事會外交部部長及歐盟駐香港公共衛生與旅遊發展局參謀長 -- 侵侵

邊個來?

少少鬚同多多鬚

平時佢兩個嘅情趣就係一齊互剃鬚鬚

佢地kiss個感覺應該好怪
毛同好多毛互刷
去到荒島可以互kiss生火

但係生喺個下爬度喎

justinickpgh
佢地都好sweet

justinickpgh

做乜加兩個sad樣

啱啱發現繪津鼓有套漫畫square係一對百合加一對hehe
男主女主係煙幕情侶 其實佢哋係同性戀

未睇square 好似最近先開始連載想養肥少少先睇
佢本more than words都好正 係女主角視角 雖然最後hehe冇一齊到 但係係外傳佢地最後都揾到自己既幸福
我想講佢啲作品真係本本都咁正 情感刻畫得好細緻畫風又靚

正到

好多鬚鬚呀

有興趣呢個作者感情位描寫得真係好細緻
佢套square啲畫風靚咗好多
本來都想儲肥啲先睇 但忍唔住睇咗

第一個係有愛錫 第二個係激情錫
咁多鬚鬚一陣錫錫吓下爬著火

土銀

終於係呢度見到土銀

原來茶b鍾意土銀 俾多張福利圖你J

鍾意土銀多過銀土

今朝睇咗呢個 暫時覺得幾好睇

我都係

呢張好似係高銀黎

腐女雷達只係極速行過誠品都望到

用腦補的力量改變世界

係喎，頭髮長D同埋戴眼罩

炒車

次次見到d人打沒就覺得好on9
冇就冇啦，沒乜春

你有冇錢?沒
即係咁?
我好似好少見人咁打

打『是咪』我都覺得ON9

打沒真係少見

打是咪通常係玩嘢果陣先咁打
姐係問人係咪on9，就會打你是咪on9

我覺得呢啲係高/連登文化 如果喺呢度留言咁打都冇咩嘢
不過以外地方咁打就好on9

人手filter最on9
連講野都加filter就更on9

傾閒計唔關ON9野事都成日見到是咪
乜都是咪，真係想講粗口

呢個真係最on9，喺兩登用會比人屌

正如新會然，唔係巴絲都唔知係咩嚟

又HI又向左走向右走
越講越多ON9

傻的嗎算唔算人手filter? 我好鍾意用呢個

我都成日聽人咁講唔是 是唔是
講出嚟聽落勁on9

養實我覺得呢啲高/連登獨有文化幾得意
是咁的 食傻 摩牙 Jed

其實我覺得呢啲高/連登獨有文化幾得意
是咁的 食傻 摩牙 Jed

是唔是，唔是呢D真係睇到好炆
但傻的嗎摩牙呢D我又覺得冇問題

人類x黑豹 隻豹好型

傻的嗎係邊句粗口filter，係咪on9，傻的嗎原本係filter，但依家係真係用嚟話人係咪傻/on9咁用

是唔是呢d玩野果陣用is ok，但係又用唔係又用就好煩

算呀我見到會屌

經常性人手filter
以後都係用well ,i mean,omg,really, actually算

邊度大尺度?點解我睇到都係甜甜相嘅?

我係重口味榮譽會員

但係用呢啲又俾人話港毒啞自己算

咩人黎？
感覺有d一言難盡

白澤

竟然會分享性經
尺度大到 仲要有相

張相戰後報告

有人问我跟总裁大人在一起后，觉得自己发生了哪些改变？
[笑cry] 我想应该就是由菊花变成向日葵，小清新变成妖艳贱货吧……

Wtf 痴線 笑死我

我覺得佢講得幾得意好活潑

呢個表情加埋YUSA把聲簡直一流
唔想打風

留返星期一先打啦

蘇北呢條友我覺得好假
中國無論係邊方面都好多假野好多伏

聽日大交合會好果斷掛八號

旭b星期日返工 ？

星期日要8號應該唔難

實會8號，放心
雖然我真係唔想打風

星期一打咪幾好

我都覺得有d假
講既野好迎合腐女咁

就算係真都冇必要咁樣分享
博出位做到咁好cheap

旭熙b聽日返早但咁瞓仲未瞓

旭熙b聽日返早但咁夜仲未瞓

點解茨球會咁萌

追文定漫畫?

我都想打風但澳門好慘…第三個風準備緊

嘈到訓唔到
第三個幾時黎

已八號 旭熙b俾你恨到

到似痴住帕卡尾

deep v伸脷好sexy

恭喜旭B 一於唔好訓賀賀佢

人類史上最高質cp

天光鳥黐線新聞台斷咗線收唔到

呢套咩嚟?瘋狂kiss

等我瘋狂貼圖推爆個po

hehe catwalk? 個1仔好靚仔

你唔開喇?
你個評分表呢今次要置頂

嘩呢個正摸屎忽好圓潤

嗚呀想點好挺

好啦

5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：不錯
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

擺喺度先一陣置頂

新po叫咩名好

嗚呀摸咩呀你

睇吓開新po前召唔召喚到蕉b先

誰輕輕叫喚我

山田君與七個魔女 BG黎 唔好俾佢呃左
佢地kiss係交換身體 (好似係)

出嚟啦蕉b召喚成功

唓原來呃人

sheshe亂入